{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049282",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "황금들밥 미음나루점"
    },
    "text": "7月1日にオープンした南楊州美味しい店黄金に食事重湯ナルジョムは京畿道南楊州市川辺北路632番地6-11 3階に位置しています。ここは、毎日明け方に空輸した新鮮な旬の材料で健康でおいしいある食事を提供します。セルプパではおかずを望むだけに、お替りしていただくことができます。麦、イシモチの醤油漬け、豚肉炒め、赤貝の和え物、鯖の塩焼きを一緒に召し上がるとなお美味しくてまともな食事を楽しむことができます。運営時間は11時から20時30分までで、ブレークタイムは3時から5時までです。昼食ラストオーダーは2時30分で,夕方ラストオーダーは7時50分です。テイブルリンアプリを通じて遠隔コネ作りが可能であり、予約をご希望の方たちは、遠隔コネづくりを利用してください。人当り基本お膳立てと2人1メインメニューを注文すればいいです。駐車が満車の場合、近く公営駐車場を利用すればいいです。多様な地域でアクセスが容易であり、周辺には様々な観光地があります。おいしい食べ物と一緒に真心いっぱいな雰囲気でヒルリンしながら食事を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金はいつオープンしましたか？",
            "answer": "7月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金の場所はどこですか？",
            "answer": "南楊州市川辺北路632番地6-11 3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金はどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "新鮮な旬の材料を使用した健康でおいしい食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は11時から20時30分までです。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金のブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "ブレークタイムは3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金の昼食ラストオーダーと夕方ラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "昼食ラストオーダーは2時30分で、夕方ラストオーダーは7時50分です。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金での予約方法はありますか？",
            "answer": "テイブルリンアプリを通じて遠隔コネづくりを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金では何を注文すればいいですか？",
            "answer": "人当り基本お膳立てと2人1メインメニューを注文すればいいです。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金の駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車が満車の場合、近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州美味しい店黄金で食事を楽しむことができる雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "おいしい食べ物と一緒に真心いっぱいな雰囲気でヒルリンしながら食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 445
    }
}